酒樓嚟講，富臨算唔算垃圾

就算叫正價嘢都好撚難食

呀姐態度差到核爆

唔好意思，我既意思係，平民食肆，全部都係垃圾

粟米石斑

富臨有幾樣野幾好
拎紅酒唔洗開瓶費仲有冰桶
以前舊登紅酒試飲會成日富臨搞

同埋煎堆都幾好食

前嗰排同條女食雞煲翅
3嚿水
個湯一啲味都冇

同條女食富臨飯店酒家？